《潛行凶間》演員 Ellen Page 宣布成跨性別人士 更名 Elliot Page

《潛行凶間》演員 Ellen Page 宣布成跨性別人士 更名 Elliot Page

fb啲comments 先好笑

原來有咁多無知嘅人

下年橫掃oscar 咩咩柒

係咪冇做手術之類

屌 都鳩鳩地

無話做手術喎

5毛就躝啦

宜家跨性別既門檻低到呢

最屈就呢種，享受完好處就還原得

有冇跨膚色人士

LGBT鐵拳既威力

係咪好似唐鳳咁
冇做手術，但心理認同上係男性

唔洗做手術咁老馮都跨左性別先
男女廁都可以去

地獄meme

不嬲女人入男廁都冇人嘈架啦

唔同意你就係五毛?

做影帝/后了

如果香港D女人都咁諗 咁男人唔洗係商場去廁所了

精神病真係慘細個係唔係比阿祖摸過

男就男女就女 唔男唔女痴撚線

接受到同性戀 接受唔到跨性別

屌差果兩個字就咪撚改啦

唔做手術都叫跨性別

咁撚廉價

喺美國spread 呢D會唔會俾BLM殺全家
殺你嗰個仲要係白人

算啦佢本身都冇波同男人冇咩分別

唔同意你啲左派進步思想
就會比你標籤法西斯
惡過共產黨 唔敢反了

左膠不嬲都係咁膠
今日係女人 聽日可以做男人

Michael Jackson

跨性別係咪口講就得？
即係同變性唔同？

本身都男人黎

幾時可以自行宣布係黑人
成為誇種族人士

中左毒中到痴咗線

佢本身係les仲要跨性別到咩?

les獸?

傻閪真係特別多奇怪嘢

羅賓同佢kiss過會唔會變隱性gay

總理都有得做啦

佢以前好似做過lesbian角色

之前講咗好耐，佢係les
只係遲早嘅事啫

其實佢係黑人定白人?

Transrace

I'm Black!

漂白皮膚

les係les 跨係跨下嘛
雖然以前既性侵同而家既定義都唔同

Attention seeker

我淨係知你係蠢人

個時仲因為佢買左隻beyond two souls玩

至少都做下手術先啦 佢咁做同我衝入女廁話自己女人有咩分別

真係有
連trans species都有
Trans community屌鳩呢班人

黑人白化病

屌以前明明好正

其實大家一齊玩緊爛d左膠嘢好過

唔駛做手術既話,咁我都跨性別埋一份

有冇transplanet人入嚟揮個手

係咪可以同Ellen Page 一齊痾尿

咁明明les
跨咩性別
誇得就代表同意男同女一齊

你可以架跨性別呢個term不嬲都唔一定牽涉做手術 自己覺得同生理性別唔同都已經係跨性別

搵食啫 犯法呀！

咁自我認定自己係外星人算唔算跨行星種族人士

黑人最受歧視
因為連自己都歧視

算

即係點，做左假J可以企喺到痾尿
誇性別人仕呢樣野真係令人好撚混亂

要變Elliot Book

跨性別呢個term比班後現代主義者瘋狂改寫，正常人撚跟得到

講真佢身材都唔似女人啦！
不過冇諗過佢會咁勇敢，祝佢好運

大愛保護罩

勇敢踏出新一步支持

Alien life matters

I Sexually Identify as an Attack Helicopter

仲男人女人，宜家有成80幾個人造性別

撞到警察個度

係我既認知，只有人妖係跨性別
你變左性就係另一個性別

留名睇政治正確下佢做第一個跨性別Oscar 男主角

原來就係一樣野黎，係班後現代主義者越搞越多野，越黎越離譜

用老人八達通果陣self-identity系65砕

係極左荷里活講啲咁嘅嘢有乜咁勇敢
大把左癌支持啦包括你

自我認同好主觀嘅嘢嚟喎

咁同精神病有咩分別

係無限㗎

冇做手術咩?
點解睇UMBRELLA ACADAMY 好似皮膚質地好似男人咁
我覺得佢有食男性荷爾蒙藥

佢唔係因為白蝕先至咁？

美國隊長其實都係body dysphoria
身體係排骨仔但心入面identity認同自己應該係大隻佬
講到尾都係想自己外表match返自己心入面嘅ideal同identity
其實trans乜都得
Trans disability 都得
不過trans撚為左唔想比人marginalized應該會走去marginalize返呢d人

變左性就係另一個性別我可以接受
但宜家好多所謂跨性別都係得把口講還我覺得係點係點就自由轉換性別，兒嬉到呢

啫鳩up

黃衛兵死撚開啦

咁佢應該入男廁定女廁？

正啦下年Hollywood 啲片你拍晒

最後點頭點足十秒

近排先翻睇inception
覺得佢都幾正啊
不過做les無問題，但無啦啦宣佈係trans個動機係咩？
即係gender係男人但唔會做手術？
Btw，都尊重佢決定

係㗎
而家啲人係你覺得就係㗎啦

咁佢應該入男監獄定女監獄？

以後冇ellen book同ellen library

兩樣都入得 你吹佢唔漲
心理係男 生理係女

真係痴撚線

加左碌鳩未？

係咪加咗條鳩？

拎最佳演員 （無再分男女演員）

咩年代呀，仲提呢樣嘢

作為一架攻擊直昇機，我要求所有人尊重我高空射火箭炮殺人既本能

其實跨性別其實開始打緊hormone 針都已經可以係 生理上未完全做哂手術變哂第2個性別
唔係淨係自我認知係第2個性別 如果係嘅話都幾撚大鑊
好心你班仆街唔好係又屌唔係又屌 自己上網搵下資料先啦

同性戀就同性戀啦

只要唔造成distress同其他心理問題 唔影響社會 唔太多maladaptive行為
其實慢慢都唔當精神病
呢個世界有人屌死氣喉都唔屌女
係咁怪架喇
不過佢地開心咪算

啲libtard 真係惡

有trans age新聞
又係比人屌係alt right玩膠

請問佢講過啲乜？
我冇留意佢新聞喎！
不過佢嘅氣質純情打扮樸素
唔似一般荷里活明星

有冇transgender 廁所

恭喜佢喺荷里活飛黃騰達

有性別中立廁所喎

咁咪即係唔係囉
我個人只接受生理特徵做官方記認你係男定女
IE你覺得自己係女，但男身，你都唔應該被官方定義做女
因為，邊撚個知
無清晰定義即係任鳩你UP，即係亂鳩黎

彈出彈入

性別認同唔同性傾向

les 係女人身鍾意女人
女trans男即係女人身男人腦，可以係gay男嘅腦鍾意返男人㗎

上網睇下幾多改一改外型
就自稱跨性別人士再出聲
而且打荷爾蒙針最多當你唔男唔女

出現了

不男不女

其實呢到好多人屌緊既係，跨性別既門檻同定義一再降低，降到去反智呢樣野

真係有性別認同障礙既，有去見醫生確認而唔係只是年青發神經既，有做其他野去確立另一性別而唔係得個講字玩玩下既，根本無人care

其實仲可以declare係non binary fluid嗰d
可以彈出彈入

有冇誇性別同性戀？

即係一個女人冇做任何變性手術，但思想上暫時做咗男人，而又鐘意咗男人，咁佢幫其他男人含撚時並非以一個異性戀女人嘅身份去含，佢係以gay佬心理去含

問題嚟喇！被含個男人會感覺到有咩分別？

呢d 圖唔好笑，仲幾仆街

乜講過啲咩
係Hollywood出櫃嗰啲
不嬲都係受鼓勵嘅嘢嚟㗎啦
做完比人讚 有乜咁勇敢

唔扮持平拎著數其實無問題，但左膠永遠選擇性失明扮行得前

諗起呢條片，destroy

Juno

條友本身係五毛... 唔係掛 竟然無block到條友

做trans就要改男人名？ 而家係咪歧視女性？

要幾個醫生、心理學家確定再出醫生紙架喎。

我唔識分gender attack helicopter 應該會被左膠打成極右法西斯父權沙文主義

屌你老母條友本身五毛

Transgender唔同性別中立喎

其實我覺得未來如果去到transhumance age人人可以揀做cyborg真係有可能
Identity就係對自己好core好重要嘅野
無理由得gender係

我可以幫佢變返直。

on9

宜家有排友話自己講得就可以

原來有部分連登仔啲知識同fb班人一樣

女變男係要點變
個閪可以整到變碌鳩？

正常人不嬲都會覺得有j係男人 有西就女人
有班人唔想付出做變性手術但又想做其他性別，依種自私既左膠思想真係圖毒左好多心智未成熟既人

X men 個期都正

但愈大愈愈走樣

好多早入行後生女到大個都走走地樣 好似 怪奇Eleven 咁

反而近年由童星到少女期女演員sophia lillis 就愈大愈靚 有種特別吸引力

Hi

Joe Biden 搵佢做內閣 夠多元文化

suspected paedophilia trait

EXACT7LY
即係咁
如果呢類ON9 LOGIC係通
咁我話自己係ATTACK HELI都真係無問題
我SELF-ID話我係白人都得啦
成件事都係鬧劇黎

睇將來男人入女廁

elliot book elliot library

係鬼無人care
睇viu講偽娘個集d comment就知
大部份都係一見你「扮得唔似女人」就笑9你啦
好似當玩咁「你呃唔到我喎 你輸」
有邊個會問你係咪有醫生紙、係咪已經好努力先笑
唔好諗到人咁理性咁有同理心

除左打左亥爾蒙針之外, 其他睇唔到有咩改變....

拎完影帝再拎影后

一個外表正常鐘意屌閪嘅男人都可以叫自己做 masculine-presenting transgender lesbian

只要有心，人人都可以係女人
只要有心，人人都可以係白人
只要有心， 人人都可以兩米高
只要有心，人人都可以年年25歲

有碌鳩都可以做女人，咁黃皮膚都應該可以做黑人或者白人。

左膠：連登仔都可以宣布自己係高等雅利安白人

想拎盡兩個性別嘅著數，變性手術係不歸路，當然怕死啦，有咁勇就唔叫左膠啦

第一個女影帝要出現了

岩，你鐘意自我定義做咩都係你自己既事，但係無做變性手術前，根本就唔應該當佢係另一種性別處理，否則成個社會體制崩潰

覺得自己係黑人

之前話the last of us 既Ellie抄佢個樣, 而家連個性向都係一樣

我唔係當真㗎

I am Apache

有跨性別廁所

係，佢有白癜風

咁佢同條女就唔係同性以後唔係同性戀

我屋企都有
街邊冇

Sor我冇當呢樣野係真㗎

人把口咁賤係事實，但跨性別門檻降到去反智都係事實

the last of us 3 主角係咪要改做男仔

呢位ching心水清

香港已經有跨物種人士，三萬克警領先全球

有冇食藥停M/雄性hormones?

咁樣話自己係
到時食兩家茶禮

左翼"進步" 性別認同理論從來唔係連登主流思想

Bro Respect man! Respect!

Dr Phil有
真定做戲就咁唔知啦

英國男身跨性別犯人判入女子監獄 性侵4獄友

當自我認知同肉體唔同嗰陣，到底呢個要當做病定本人嘅自由？

理性討論我覺得呢樣嘢過多幾十年都唔會有結果

其實跨性別人士個定義係咩？

睇完wiki都R頭

姐係佢自己腦認為同佢身體表徵性別不同，就係跨性別人士？？咁兒戲架咩？？？

即係做admin野啦

我有一半係貓

ok

係極左將個定義同標準隨便搬龍門既情況下，無可能有理性既討論同好好坐地傾

咁駛鬼BLM咩，你思想上做白人咪得，誇膚色人士，班支持BLM嘅白人一樣可以做埋黑人，話自己白皮黑心

影帝定影后

做左手術未先？
未既話講咩跨性別人士

同以前唔同
而家反而多左lgbt會用biology neuroscience證據黎話係人地誤解佢地(e.g trans好細個已經識分自己係乜/個腦構造明顯唔同)
因為佢哋係有科學證據證明自己嘅心理認同係’naturalized’
而去ban返d睇落去更唔naturalized嘅心理認同
呢個時候就要諗返究竟心理認同本質係乜
係innate定social造成嘅野

真係咩 真心無識到無聽過 至少唔覺得香港係咁情況
而且做跨嘅難處點都多過著數幾千倍啦 淨係返工旅遊都影響

計埋外國人口基數咁大 都未至於係好多人求其話自己係trans+多人認同咁樣

我覺得係d人本身對trans mild唔舒服，就放大依啲嘢黎吹
好似平時一個lgbt做某樣衰野 就要全體lgbt集體負責話全世界都係咁咁
你自己聽到人講男人/女人就係咁都會有d唔gur啦

大把start咗t之後因為身體出現變化，例如令到身形唔似佢哋想像中嘅唯美型男性、體毛增多而停打，然後繼續話自己trans

咪又係無J, 你食幾撚多male hormone都係嘥鳩氣

last of us 咁

嘩 飲雙氧水死唔去既死剩種出現

就係依班仆街 走去刷女子運動界記錄

Ellen Page我信係有呢個心嘅
但乜都冇做就話自己Trans,會唔會有d ON9

你否認全部身心鑑定同治療？
好野喎睇唔起n個專業

所以當科技成熟到transhuman age人人都可以改造身體同做cyborg嘅時候
人到時嘅慾望同自由都可能進一步放大
到時可能做乜都係正常

其實做咗手術不嬲係叫變性人，係不歸路，左膠怕死唔想咁大犧牲呀，咪整樣誇性別出嚟，連抑制荷爾蒙藥物都唔駛食架，宣佈就得

一個POST引晒D恐同恐跨既右膠出來

睇多D 聽多D

另外，我唔否定有可能係部分跨性別人士其實好理性，願意一齊傾個標準出黎，但係比班極左大大聲咁將成個意識形態綁架左

死蠢，緊係去更衣室喇

扯埋旗仲可以話自己係跨性別既les, 係個天俾左個男人身體自己，但其實自己內心係一個女同性戀者，咁就食跨性別同同性戀兩家茶禮。

漂你老味

如果係咁，香港大部分女人都要變性

不過可以睇到左膠嘅虛偽

女人就女人啦 咪又係比人屌

其實變性人，有 些係唔同諗法

心理學家確定跨性別既標準其實都要公開透明，要多方長時間詳細討論，搵一個共識出黎，如果只係搵D左派心理學家做就毫無意義

無門檻，你話你覺得自己係就係

出櫃係需要勇氣
但今次又唔係真係有做手術,做咩要衝出來認

係係我po嚟唔代表我當佢係真

生理性別 性向 同 性別認同 係唔同既野嚟

唔怪得呀joe 會比個大山婆打死

最近有一位跨性別選手Mack Beggs贏了德州女子摔跤賽，引起很大的爭議。有參賽者質疑，他因接受睾丸酮注射，所以體能比其他選手好才贏得比賽，認為賽果不公。體育比賽中，體能和身體優勢一直都存在，但在跨性別人士參賽的情況下，平均而言因性別差異較大，「何謂公平競賽？」這個議題又再次被人關注。

笑到hihi
佢老母又係幾好笑

我喺到諗有無得扯住旗但話自己個腦其實唔係諗緊咸濕野

暫時無definitive 嘅科學方法去準確介定邊個係真 transgender
全世界最叻嘅neuroradiologist都無可能憑睇brain scan 去介定一個嘅性別認同
外國試過想用twin studies 去tease out 性別認同係受基因定環境影響較多，結果係inconclusive at best

生理性別同心理性別認同之間到底係唔係獨立定有影響，仲有極大爭議，並無完全共識

咪係
搞到被5毛踩佢虛偽
有幾虛偽？唔認先至虛偽

即係點？
同TB有咩分別？

男跨女參加女子賽

Fallon Fox，是一位由男性轉為女性的MMA拳手，他在MMA界中亦有很大爭議。Joe Rogan 及著名拳手Bas Rutten亦有說過，因男女體格不同，這樣讓他作賽不公平。 UCLA社會及遺傳學研究所（The UCLA Institute For Society And Genetics）的Eric Vilain博士就持相反意見，他認為由男變女的變性人對比起男性，有更少的肌肉力量及骨質密度，同時有更高身體脂肪。因此，男變女的變性人要打比賽，就必須要經過完整的變性手術及激素療程，而Fallon Fox都合乎上述條件。只是，曾和Fallon Fox作賽的Tamikka Brents，就說未遇過這樣強壯及大力的女性，所以覺得Fallon Fox可以打女子比賽對其他女拳手並不公平。

依班仆街真係好撚自私
已經唔係其他人認唔認同佢咁簡單

臨床心理學家：拍硬檔 我都係鳩up架喳

上世紀邊班人屌psychiatrist屌得最大聲你又知唔知
Dsm個guideline不嬲都係醫生一路改社會一路覺得有問題/實際上唔可行

South Park入面嘅Heather Swanson

屌

咁佢仲拍唔拍 The Last of Us

我覺得佢唔做變性手術既其中一個原因係太矮
佢得154cm
諗下一個154cm高既男人， 仲要係美國，點生存得到

佢地追求既平等
其實係要高過其他人一等 同女拳一樣

自己乜都唔駛做,但人地又要逼人地叫自己做He
真係好啱Hollywood style

我已經比一般人involve lgbt圈多
personally trans男女都識d
但聽定上網都好少有咁樣嘅跨性別喎 你係點識到？

其實真正極左連美國都唔多吧
我覺得係d本身少少歧視or恐懼嘅人大大聲反 多過極左真係所謂咁勢力大地存在
大部份lgbt都當左膠on9影衰哂唔會理 可惜成日比人燒埋一疊

唔係唔諗，係你內心其實係一個女性，仲要係les, 所以你應該要入女更，入到去作為一個les, 對女性有生理反應又好正常

但當d人問點解你唔做手術，你就要記得答以自己身體為榮，以同性戀為榮，以自己係跨性別者為榮。

勇敢的藝人
支持你

寫到Ellie係trans咪得囉，個故事都似會向呢個方向發展啦

個額太高

真係作鳩狀

Ellie 自己本身都係 lesbian

所以就係呢個問題
或者係有biomarker
但人對心理嘅認知仲係處於最尷尬嘅位
有d人話個腦有d證據已經夠但其他人會話係reductionist
睇返女權lgbt史當初其實有班人反而最憎呢種將人性完全naturalized去當證據嘅做法

可唔可以同時拎哂影帝加影後

《Inception》女星 Ellen Page 宣佈完成變性手術

講就講唔好燒埋一疊
屌你老母班痴線左膠咪又係越搞越有

依幾年跨性別走去刷女運動界各項紀錄

佢五官冇好強嘅黑人特徵
皮膚白嘅位好白好自然，反而黑色嘅位置似斑
但呢種病真係好慘，MJ用化妝黎遮住俾人以為佢想做白人

同意，另外想講假設有一日真係搵到 definitive test for gender identity, 反對得最激列好大機會係LGBTQ＋ 嘅人

口德+1

睇嗰度同埋呢度嘅comment 以為香港仲係停留喺60年代

100/100

有冇汁 知道佢有冇做手術
如果人地做左手術 ／ 最低限度食藥既
話自己係跨性別者 無咩特別姐

仇女仇GAY

睇黎Ching住係2060年代

心諗，人哋係trans 又關你咩事，人哋鍾意咪得囉

做左手術我就真係唔在意，好多人質疑緊既係個標準同定義在哪

講到咁著數咁你快啲行動啦

做左就得啦，呢到D人屌緊既係唔知佢到底係得把口講下就係，定真係

男人扯旗同女人濕喺物質世界個biochemical mechanism唔同
點證明phenomenologically個體驗或心理經驗係一樣

我都有興趣知 呢樣野
真係9up就得? 唔洗醫學証明？ 或連最低限度食藥都唔洗?

利申 對同性戀者 同 變性人 都無反感

佢自己篇文完全無提過做手術,佢只係話I am trans
HYERBEAST 自己譯話做完手術

性取向同性別認同兩樣野黎

咁最多只係性別認同障礙
認為自己天生係男性但有女性特徵
未做手術都未算係跨性別？
(除非佢有打緊hormones)

迫其他人用誇性別人士認可嘅"正確"性別代名詞影唔影響其他人同社會
有啲國家想推立法用錯 gender pronoun 當 hate speech 對待
唔好咁多心諗，接觸多啲個世界先企上去個道德高地大放厥詞啦

跨你老母

文化馬克斯

Useful idiot

極權擁護者

蠶食人類未來

以為拆散傳統社會結構就叫做進步

做咗人打手都唔知嘅傻閪

Atlanta

無做手術可以叫自己做誇性別人士？

跨年紀得唔得，我25歲但覺得自己係65，可唔可以申請生果金

冇反感想知+1
條線究竟喺邊度

如果有心理醫生Cheak過確認左，同做其他建立另一個性別既野我真係唔撚care，但宜家有斑友話自己講就係咩都唔洗做，甚至話性別係會不斷轉變，一時認係男一時認係女，標準任佢地定

宜呢個一直都係大部分人爭論緊既點，係好多左派人宜無視呢樣值得理性討論既野，而將所有人打成恐同恐跨

以前勁鍾意佢
而家邊個敢搵佢拍戲 男角色又做唔到 叫佢做女角就驚比佢話歧視

Definitive test for anything對人黎講應該都幾恐怖
人又去返得essence無自由嘅位
最多可以對社會政策上有practical作用
而且心理認同呢d野無可能淨係睇你hormone種類多少黎睇
係對人心理上更core更重要嘅野
定係想claim gender重要過其他identity?
相信而家無fmri可以locate到你個’認同’喺你prefrontal cortex exactly邊個位
所以lgbt想用科學證據完全naturalized自己嘅心理認同而去marginalize佢地覺得係玩膠嘅心理認同成件事係幾ironic
Btw Ching讀醫
係咪specialize呢科

本身已經無一條大家都完全同意既線，之後班極左又插隻腳入黎搞到越來越亂

唐鳳有做手術⋯

我覺得唐鳳似係想做中性/無性人

絕對可以， 邊個話唔可以你可以屌佢迫害你同侵犯你嘅人權

有法律地位同自稱係兩件事，如果要有法律地位就要嚴謹好多要醫學証明。

夠潮就得啦,9UP唔撚使FC架

傳統社會係一夫多妻喎

佢地唔肯睇

殘廁

Mr Robot

而家有冇地方承認咗跨性別人士嘅法律地位？

好快正常性別性取向嘅人會比人歧視返標簽做唔正常

左癌真係冇撚得救

應該全部予以消滅

加州

睇 inception 覺得佢好靚女
點解要做誇性別人

其實是旦啦

你唔同意啲lgbt搞細路，即係cis straight white male

咁變態嘅人幾時都有嘅

呢個世代有精神病要公告天下

羅賓以後見到佢諗係同個男人kiss過會唔會見一次嘔一次，定係會從此變gay

唔係讀醫，對neuroscience 略懂，另外 gender identity 比較有可能 locate 係 bed nucleus of the stria terminalis (BNST) and the third interstitial nucleus of the anterior hypothalamus (INAH3)

我係話唔係樣樣傳統都應該改

你講一個半個唔好嘅例子唔代表全部傳統都唔好

再講由現代文明開始全世界有幾多個一夫多妻嘅傳統? 你數嚟睇吓

好笑喎

傳統社會女人要紮腳
唔可以出黎讀書添
而家2020年仲講傳統
好撚無知
去歐洲搵埋女巫燒，夠傳統未

真

同意

真 我入女廁又關人忍事，我鍾意咪得囉

搵食啫

唐鳳嘅手術係為咗醫心臟病
佢冇做過跨性別手術

已經有啦 連登果班LGBT你唔同意佢哋
佢會話你心理有問題 要你睇醫生 我屌

可以

佢原意係唔想有啲人用呢樣嘢去攻擊transgender ，因為對一個trans 嚟講，如果俾人特登用唔適合嘅pronouns 去稱呼係好侮辱。正如你都唔想有人稱呼你係女性。

其實真係完成左所謂跨性別既過過程，其實都已經變左另一個性別，即係男>女 或者女>男，冇記錯香港都承認，理論上係唔會再用跨性別人士去形容佢地。

立法原意同真實執法係兩回事，師兄應該唔係香港同無留意香港時事，得閒可以睇下香港國安法嘅立法原意同真實執法嘅唔同

我都記得係有research support個腦係真係有唔同
不過唔知有幾多consensus同幾conclusive
同埋都無得話嗰堆野就係一個人嘅認同
而且究竟有幾多social成份
古代文獻有記載過不嬲有類似gender dysphoria嘅case
不過我記得有人問過原始人或feral child會唔會有gender dysphoria會唔會望住自己身體唔舒服同想切j
其實好似有少少變左哲學問題
Btw 有個neurological disorder係個人無disability但個腦某d感知四肢嘅位令佢覺得自己係disabled
所以trans disability 其實都係得
比trans racial trans age trans species 望落更’naturalized’先

原意好都唔代表可以搞到言論自由
而家大把係學校公司有人講錯被炒，都未計果堆咩they them，xe xer果堆neopronoun
有時包容到傷害一般人已經形成逆向歧視

佢點關我9事
d人鍾意轉彩虹旗都關我9事

轉過彩虹旗d人 第時生個仔話要變性 唔好罵佢唔好改變佢 咁就ok喇

班友而家話自己個仔3歲已經係trans，原因係鍾意玩barbie公仔

LGBT係潮流既指標
一齊玩埋一份

狗+水炮車

我要落地嶽

大把病都冇得醫係咪全部都唔叫病

我一睇即刻爆笑 點算

意見唔同就係五毛

我覺得自己係女人 比賽要去排女子隊 入女更衣室

咁姐係男定女？

話自己跨性別其實係咪口講就得 定佢已經安裝咗條賓洲俾自己？

支持，認同自己夠退休年齡拎生果金

其實似，睇佢做戲已經覺

真係成個ellen page身世咁
話唔係搵ellen page做原型都唔信
果時ellen page仲要嬲嬲仲咩整到咁似佢個樣
根本個人物就係影射緊你呀衰妹⋯丫唔係衰佬先岩

屌你老母佢本身就係五毛 一早block撚咗佢啦

咪即係做文件囉
點解話我否定？

瞬間變特權階級

無知一問
咁係咪可以當女仔入女廁？

要有醫生同心理醫生確認左先得

以我所知，唔太肯定帶定頭盔先
跨性別人士唔一定要去做top同bottom手術
係自己嘅決定嚟
都唔係做完先叫做跨性別

當自身心理上同生理上(性別認同&性別表現)都認為自己喺另一種性別嘅時候，而唔係原生性別都可以係歸為跨性別人士

性取向同性別認同係兩回事嚟

人地係transgender+non binary嚟…
生理性別係女仔 鐘意女仔就肯定係les???
唔俾人地pansexual/bisexual

你張身份證係F係可以入啊

得精神科醫生同心理學家 無心理醫生

我覺得我自己去廁所/泳池/更衣室/溫泉個陣係女人
平時係男人

關你撚事咩
連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問利群樓主(狗隻#371558)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

女性呀

後面果句係講個演員，唔係唐鳳

咁呢個係人執行上弱智同埋矯枉過正啫條法例本身冇問題

你睇老鳳list出嚟嘅罪證
唔係五毛都一撚定係狗隻

咁唔話你五毛啦，但話你係狗
連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問利群樓主(狗隻#371558)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

睇老鳳list嘅罪證再講啦

好撚屈

你做狗亂帶風向，唔道歉認錯仲吠返老鳳
老鳳梗係追撚住你啲留言搞鳩你

如果佢出世係女，之後跨性別話自己轉男，然後演一個角色設定出生係男，但係跨性別轉女嘅，咁如果佢真係得獎，應該俾最佳男主角定女主角呢？

呢個笑撚到我仆街

你叫咗隻黑猩猩做老豆啦?

好仆街但好笑

如果我本身係男人但係identify自己做中意屌女既女人 (當我les la)
咁我係咪可以照入女廁

屌你老母用住狗icon指鳳為狗
狗眼真係唔單只看人低，看乜撚嘢都低

Ellen Page 變左 Alan Page

左膠就係共產黨
左膠就要陷家鏟

認真喺加拿大見到tb入男廁嚇親

係男女佢攞晒 史上第一人

病到七彩即係七彩皮膚人仕

2020仲講緊漂白
Michael Jackson從來冇漂白過，佢係患咗一種叫做白癜風 (Vitiligo) 嘅皮膚病，會侵蝕皮膚黑色素令皮膚變白，驗屍報告已經證實咗

以為上得連登都係後生仔，質素唔會低得去邊，唔該唔好學哂啲廢老咁無知

佢係女人話自己唔係咋，你做雙性人啊？

乜話？ 佢話你做雙性人？

扮les 食女

硬係覺得心理上嘅性別認同 同 生理性別要分翻開
接受到變咗一半性/天生有男女性徵/變性失敗/變緊性嘅人叫trans
但心理上覺得自己係某性別就仲未接受到
咁性別咪可以無限分類
例如我覺得自己係女人偏男人20%咁樣係咪又可以改個category嚟define自己性別

姐係加條j入去？

翻工睇呢段片笑到俾阿姐捉左入房鬧.

上次我入女廁
條女話我變態趕我出嚟
我立即屌鳩佢
問佢係唔係歧視
我一去廁所就會跨性別
之後追住佢嚟屌柒
屌撚到佢喊
正一死八婆
依家啲人真係好保守
睇吓個閪都唔撚柒得
所以話香港人幾落後

你老母咪雞囉
做雞做撚到黑猩猩都可以屌你老母

我諗起雨傘學院，見親佢劇情就skip

男人咁仆街點解要轉呀 依家女人大哂唔係好自豪咩

連登都大撚把

好野
下年oscar好明顯係佢
trans大撚曬

係唔係精神病要視乎社會精英階層嘅主流思想
以前同性戀係精神病
宜家仲有性別認同障礙呢樣精神病
第時可能只有 lgbt 恐懼症

咁以後啲人玩人獸咪可以自稱自我認知係野獸
拜登玩幻幻自稱係外星人而外星係無年齡限制

依家啲人真係好撚麻煩幾百個性別

好的，Miss Ellen Page

祝福佢

成個演藝事業只可做跨性別人士

其實佢地真係好撚7煩
硬係覺得自己好撚思想進步開放咁企撚晒道德高地
屌 睇下有日有個男人話自己係心理上女性然後入女廁睇下佢地咩反應囉

啲頭髮都唔強？

邊張死得慘D?

Debug緊套system, 等佢run好撚悶,返嚟連登就見到你又吠
原來小學功課又要matrix又要vector咁撚難

第一張有啲似 justin bieber

清好型
啲閪女人真係唔屌唔得

終於唔撚話老鳳小學雞啦?
做IT毒撚收入高撚過你做狗喎
仲要零OT，放工又可以搵女

老鳳唔識去賤興

I sexually Identify as an Attack Helicopter. Ever since I was a boy I dreamed of soaring over the oilfields dropping hot sticky loads on disgusting foreigners. People say to me that a person being a helicopter is Impossible and I'm fucking retarded but I don't care, I'm beautiful. I'm having a plastic surgeon install rotary blades, 30 mm cannons and AMG-114 Hellfire missiles on my body. From now on I want you guys to call me "Apache" and respect my right to kill from above and kill needlessly. If you can't accept me you're a heliphobe and need to check your vehicle privilege. Thank you for being so understanding.

應該係雙性人

精神病人好可怕

你又知道佢唔鍾意人狗?

就算你講既係正確，但個情況真係同樓上衝入女廁之後話自己係女冇分別bo

我self id 左自己係女人，你係咪歧視

les 就 les, 跨你老母性別

唔做手術點變性

始終覺得juno嗰陣最正

諗住查返juno個陣

屌你老母google快撚到

偷樣GAME THE LAST OF US 2反攻現實了

Agger

佢到拍戲都係做番女角咁點搞
又要錫男人

唔係啦
條女低產
都講左好多年係基婆

都唔明點解針住去廁所去男廁定女廁呢個point，明明呢個世界有樣嘢叫性別友善廁所，我當呢個世界冇咁多呢啲廁所，我當埋佢入男廁好未？我唔明有乜問題，唔通佢會咁得閒睇你咩，都唔知驚乜。

手術唔係重點
好多人變性選擇做唔同程度嘅外科療程
重點係打賀爾蒙係必需
對一個人實質性別嘅改變比手術更大

連登仔唔識上google了解下咩係變性先啦
成班落後部族咁

啱呀我覺得我係黑人
咁我係唔係有n word pass?

死左癌 必須滅絕

外國戰線咪又係靠左膠幫香港

是但啦

幫香港係冇用

只有消滅支共先係有用

我宣佈自己跨性別係係可以入女更衣室
如果唔畀我入係咪歧視

啱啊，所以我下次易服入女廁，我都唔會得閒去睇女；如果俾人話我變態/非禮，一定係佢地唔夠open mind，唔尊重我自我性別認知

無柒最街男演員奬

佢呢d真係識玩，玩LGBT 實未來大把機會

問題從來都係喺偷睇之上，理得你係男偷睇女，女偷睇男，男睇男定女睇女，唔偷睇人咪冇問題囉

我都想宣布，男女廁都入得 。

好多影評人同導演
喺度選角

你點幫

限制言論自由冇問題,咁其實國安法都冇問題

唔認同就唔認同啦
唔認同就落後?
咁唔怪得之你班死左膠會話共和黨同保守黨落後

LGBTQIA+ = Privileged

你係XMEN呀?
控制到人落唔偷睇咁勁

咁唔洗監獄
唔洗分男女監獄啦
唔犯法咪得

左膠諗野真係烏托邦

如果拜登當選就係

j過

依家唔係,再整多幾條咁嘅法例就難講啦,唔好講到民主自由國家永遠都唔會變咁

你都識講而家唔係，咁到時咪發生先算，我哋控制唔到，已經冇討論價值

不嬲都有
被含個男人個感覺咪即係同你俾人妖含個感覺係一樣
總會有人接受到

控制唔到就冇討論價值, 咁香港應該唔撚洗討論政治
唔諗立法後果,要"試下先",咁不如西方國家試下全面行共產主義啦,可能冇事嘅

即係男定女 好亂....

牽涉到普世價值,言論自由,係全世界都應該討論同關心,而唔係你一句"冇討論價值"就完,呢個邏輯我可以講同藍絲冇分別

可摸耳話佢歧視保守人士

佢哋最鐘意

brave and stunning

好撚正，不過冇中文字幕，冇人理你

其實佢本質上同性別認同障礙係一樣
但係就比人當叛徒咁鬧

你敢唔敢去鬧一個自認係女人而又憎男人嘅男性

好玩喎transrace

又係痴鳩線 自我認同係男人無所謂架 做咩撚要全世界認同你先得 做左變性手術先講啦 侮辱曬d真係變左性既跨性別人士

咁係咪要check身分證先俾入廁所？你都解答唔到個問題

而且再退一步講，第三性係咪應該男同女既廁所都唔入得？要顧佢地感受咁一般大眾既感受係咪唔洗理？

下.你又代表到其他人？

關驚唔驚咩事？就算驚都正常唔係咩？每個人驚既野都唔同，有人驚甲由、有人驚老鼠，有人驚男、好似小肥咁佢話佢驚女，咁你係咪又歧視人地驚？

驚咩都要問過你？又話人人自由，咁尊重你既同時係咪應該尊重番其他人？

期待所有人都自律真係低能先講得出何況個問題唔係其他人偷唔偷睇、係我想有自己私隱，去廁所都要形住俾人望？

班lgbtq左癌真係好痴線架
係人地報導篇新聞話唔應該提人舊名Ellen
話佢一出世就係he
唔可以叫人deadname
一講Ellen Page就發癲鬧人

人地新聞報導都唔俾
惡過共產黨
唔怪得主流社會唔接受呢班崎呢怪

男演員***屏蔽詞*** 宣布自己係男人，並改名Elliot Page，不過舊名唔提得，係那個不能提的名字